(回帶) 離奇失蹤兩星期 兄弟fb尋父母

條友真係殺完人都完全無感覺